[突發] 支那人控告香港BENZ侵權

德國名廠汽車Benz（奔馳）懷疑商標遭一間由內地人獨資持有的香港註冊公司侵權，冒充Benz名義做生意。Benz母公司上周五入稟本港高院就損失索償，並要求法庭頒佈禁制令，阻對方未經授權使用其註冊商標或假扮與正牌公司有關，並須交出或銷毀相關產品及材料。

原告Daimler AG報稱地址在德國工業及汽車業重鎮斯圖加特（Stuttgart），控告香港公司「德國奔馳戴姆勒股份有限公司」。入稟狀指被告公司在2016年成立，唯一董事兼股東是趙勇，報住湖南省衡東縣，公司訛稱是原告在亞洲地區的獲授權代表。

入稟狀表明，印有原告商標的汽車、成衣、配飾、雨傘、袋、銀包等，自1986年起一直由在港成立的梅賽德斯－奔馳有限公司（現改名梅賽德斯－奔馳香港有限公司）負責在中國大陸及香港分銷。被告公司及其股東或董事均與原告無關。原告指，被侵權商標包括貨車牌子「Daimler」、「戴姆勒」、汽車品牌「Mercedes-Benz」、「Benz」及「奔馳」，以及由圓形包着三角星形的圖案標誌。

【案件編號：HCA2583/18】

發文者標題有誤導，應為「德國Benz控強國公司盜名侵權」

支那人 fatfat了

有人今日打撚哂飛機話開放市場架

支那仲話同歐盟合作對抗美國, 轉個頭就響人地背後插刀

留名睇連登仔只睇標題

入稟狀指被告公司在2016年成立，唯一董事兼股東是趙勇，報住湖南省衡東縣

個topic 「支那人控告香港BENZ」

你搞到我好亂呀

隔離有個post講日本無印同[本土無印]打官司輸左添
成個營商環境都唔係保障投資者，投乜撚野資呢

成班盲亨